第一次約女仔出街，應該點開口…？

求大神

神間唔中都會做吓啲人做嘅嘢

詳細啲 例如
你地咩關係 點識
有咩共同點 有咩興趣
個女仔既性格

喂 有部戲幾好睇 不如我地一齊去睇？

可唔可以屌你

例如係我地身後呢間時鐘酒店到搞下野